我覺得警察要修補警民關係，其實唔難

如果你能夠收晒上水d水貨客皮，同埋搞掂深水埗d蝻，仲有新界d砍樹黨等等

反正你5個人都可以出催淚彈，橡膠子彈，咁你咪去呢d治安黑點除暴安良lol
你搞得掂，我日日吹奏警民合作又點話

仲可以清左屯門公園班大媽

仲有邊個係街屙屎、排隊打尖 、持雙程証行乞即刻十個警察衝過去用警棍打

如果每個人平均要30個催淚彈，咁屯門公園d大媽阿叔要幾多個清

要每日當早餐咁請佢地食

轟炸機咁投彈

可以話佢哋非法集會

直情暴動啦，夠3個人就非法集結，夠5個人就可以暴動架啦

出速龍清

最緊要交出佢裹面啲暴徒出嚟，其他唔講住！